
                      La mas larga y pesada. Para una peli que son velocidad y efectos especiales llega a hacerse larga en algunos momentos. Huele a más afán  recaudatorio que a una película que enamore a los fans de vengadores. Y lo peor que ya están haciendo la siguiente...
        
            